想初七做gym的你入一入嚟

大家有咩方法可以唔需要用濕鳩出行而可以做gym
我真係好想做gym呀

本身嘅肌肉已經冇咗七七八八

求方法

ching 我冇操一排胸肌都細咗好多

我返而係手臂細左好多，瘦咗一個碼

街健

就咁寫低你朋友個名,電話咪ok
政府邊得逐個電話打去check你

我都有咁諗過，但係我嗰間要拍卡，填唔到假名應該

徒手訓練成效好似唔係咁大

其實有拍卡，有晒你資料，系統有晒記錄，應該唔洗再登記?

過嚟我屋企同我一齊練